失業一個月

失左業一個月
工又揾唔到
煲劇煲到悶 🥲🥲🥲

邊行?

周圍行下鳩fing fing分曬下注意力
好快收電話架啦

Pinkoi 請人 做一個月兼職 試吓

之前返咩工

有間由1 月話interview 我
到琴日都未interview
因為要做written test 而 written test postpone 左好耐

文職 🌚

Legal 😞

你sd左幾多份cv岀去？